★J慧中時間又到了！(154)

老貓rip

LM狙擊

LM

原來老貓係中國人黎

coffee

日本 串 巨乳，故意用“學生”唔用“生徒”

is 蓋 hack

西營盤男子涉斬父親後墮樓亡 父胸中刀斃命

可能$10000搶奪戰

RTHK話不排除涉及金錢糾紛

我哋怕你有咁嘅傾向...

None believe

老貓份人都比較不孝

coffee 在（153）內獨自打J

u only believe hk gov

Me deep yellow

show you 無手尾

IS U!!!

似

次次都叫你推爆舊post先

老貓RIP

X2

too lazy

有手尾就唔係老貓喇

Citibank成為最大贏家

Citibank花旗開戶增需排隊 市民轉存款 張華峰：大眾毋須憂制裁

日後比人cut 老綜，老貓你夠唔夠膽學淋奠咁出嚟話係自己主動cut

依加先開too late

上年運動放棄中資果吓就已經要轉喇

why以前 chase 、bank of America 離開hk?

十年前已經有，用來出過一輪糧

老貓 : in hk gov . i trust.

4-5年前賺里數開過cut 埋，早2年開咗就無再cut

Btw, 你有錢放喺citi

記得以前 裕民坊、窩打老道 彌敦道口 citi都有分行

果陣d人又唔開？

$0

出糧戶口冇 限制擺幾多

太濕碎懶得做？ Chase 我諗仲有，不過係PB，唔做零售銀行

想入錢嘅就無戶口，無錢嘅反而有戶口

都唔算太late，而家搞都一定搞到

老貓用緊咩銀行

唔cancel 就成日存在

老貓都有戶口，你話依加先去開嘅幾禁後知後覺

they are rubbish

現在citi冇最低結存，長期$0都冇問題

U hack

肯定係 “我係支鬼”果班2008年pig

屌你老味花旗銀行開戶可以用電話app，問題係唔靈嘅都係要去分行搞，一去分行搞每個人1粒鐘到1粒半鐘1位，你話一日搞到幾多個人，舊年7,8月開門早啲去walkin都做到，家吓2個半月

去旺角西洋菜街嗰間望吓就知，地下全部係開戶口嘅，日日坐鳩滿人唔分鐘數直到收工

支鬼銀行唔使問

周刊爆「吐血」 安倍晉三今突傳住院

[img]

citi

咪係，老貓呢啲撚屌阻撚住哂，返去支鬼銀行啦，支鬼愛党愛国應該用支鬼bank， not US bank

果陣citi sale要跑數，會上人公司開出糧戶口，見到有贈品送上門當然開

dont believe, cap圖睇吓，citibank 用電話app嘅

同believe hk gov

語氣一樣

死氣喉?

有clock的計算機

送鐘

旺角citibank地下嗰層，冇事唔好停留咁耐，太鳩多人地方又唔係大，整隻老貓生化支入嚟分分鐘中招

一嘢就上2樓，safe

more

有clock嘅死氣喉咁先進，係咪可以計住U屌條喉幾耐？

老貓嘅計算機 = 死氣喉

咁CHEAP既, 早幾年上公司搵客係現金回贈
閒閒地都幾舊

TG 勝地

震到昏迷

老貓似支鬼易哄, 俾D爛鬼野就好開心
香港人精明, 要俾實際著數先理佢

老貓轆撚咁，我開戶都收咗1500蚊現金回贈打落戶口，開咗三個月就有

yes

而家移民台灣難咗好多，無論投資移民定其他方式，全面收緊

台灣收緊原居內地港澳居民赴台居留及定居申請 防範滲透統戰行為

老貓親戚

逆子Rambo求生刀捅腹弒父

呢條傻鳩黑狗究竟死咗未？

上年用app開收多500

所以呢個post最撚燶閪就係老貓，有原因，人開戶佢開戶，得條死氣喉計算機

呢班冚家剷根本牆頭草嚟

港商：難保不成被美國制裁的目標 強調政治中立 不親共亦不反美

poor 因為 lazy & not smart

X2

浪費時間睇tbb, , sleep，有乜辦法

老貓成日誣衊我哋EVIL奶共 RICH

根本就係想掩飾自己LAZY的FACT

中共黨校開除退休教師蔡霞黨籍 稱言論有嚴重政治問題

[url]

[/url]

就算臨老被捕都抵

U?

買不動產=奶支

因為不能動=有信心

4獸&狙貓幫 hard working guys

老貓lazy & stupid

FCed

老貓點解唔敢再開好自愚，請解釋

好似花街咁

WHY 1478 big rise toady

x2

Lm

台灣收緊原居內地港澳居民赴台居留及定居申請 防範滲透統戰行為

白羅斯大罷工

老貓點睇？

輪到大波驊

突發！鄧艾鐘會水淹成都 蜀後主勢危

個提目

抵死

政府：疫情仍然嚴峻 決定繼續延長六點堂食禁令、2人限聚令及戴口罩規例至8月25日！

01收錯風~

#640

no her

【0816 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

god

迴光返照，trap

yau b即刻收返ig story

老貓點睇蘇亞雷斯

all 282 ppl all in 1478

YOU ARE 仆街來

g story?

100% 撚屌

god story

condom?

老貓，本post 開咗百幾期，算唔算係U最長期post?

breaking! 老貓終於鬼拍後尾枕，承認自己係支鬼

呢鑊冇得賴鳥 成日話me fake photo

★citibank一直在香港，why現在才去開戶口？

4 mon= evil

潛水啦老貓

no庾today

u 末日

游B is not god

點睇白俄人民等緊死

不認不認還須認，仲想串人開 citibank，明明係自己收老綜要用中銀走唔到

唔係大罷工？

老貓不願面對!!

獨裁政府請俄羅斯軍隊入關鎮壓

4獸只係指出事實。no fake photo

咁撚癲？ 俄佬應承咗未？

不容抵賴，你自己貼圖承認

老貓之前都試過on99 copy 我地

叫游做游g

大家保留呢張證據，對抗佢出eat shit.gif

老貓自認 love china

普京LUR飯應啦~順便吞併 歐洲唔出聲 美國都有佢

no, 支鬼有時會忘記假扮香港人、日本人

saved

白羅斯回歸祖國了

外國版吳三桂，全民武裝反抗唯一辦法

★毐性甚猛！康復IT男疑再中招

致力打擊連登支那五毛係我哋責任

屌佢老貓每日都要睇支鬼01

等陣又話fake

呢兩張圖CC比石丸，石丸一定好嬲好嬲，支鬼侮辱佢女神，必kill 老貓

老貓辦定身後事，有乜需要可以同我哋講

石丸kill 老貓嘅話，戴口罩，最好遠距離擊殺，條友懷疑生化支，我哋唔會阻擋，收屍我哋搞掂

老貓其實係咪好 ENJOY 比4獸 & STAFF狙擊

老貓點睇

大佬出場 農夫山泉終於登場

老貓飲開怡宝

WHY封面HAVE HER

呃老貓

老貓被我哋踢爆，好嬲好嬲走咗去睇tbb

Yes , he super like

X 100

bug

老貓點睇，你支持留任嗎

now新聞引述民主派消息：大多數議員傾向留守議會戰線 會繼續商討！

kill巨乳first

改圖

please reply

no yau b

貓哥點睇飯民?

no watch them

你到呢個時候仲咁港

老貓成日貼剝削gif、rambo電擊gif，根本就係m控，享受被折磨

老貓自認支鬼？

一早知老貓係m底

每日唔比我哋就吊癮流口水鼻涕

英國撐腰成立港「流亡議會」? 劉曉明：中方必將堅決回擊!

老貓點睇

[多圖] 歐亞混血始終係最正 (2)

老多40年+先啱佢

老貓你覺得小肥承認係基老，同老貓再世_承認係中國人，邊個先係感動人心？

我哋日日都咁同you 講

老貓請回應問題

鞭打老貓

笑死人
要個個post都貼堂

發覺老貓真係經常出醜

外國g too expensive，叫唔起，rich die

老貓lie too many

成日鬼拍後尾枕

真 · 九唔撚答八公屋頹餐

老貓今晚eat what?

政府官員 公務員 議員 太高人工, 就係香港革命失敗的原因

High salary need die

老貓係拎老綜都好自愚，no need 革命

蓮蓉包？

為咗有新意，會加啲老麥撻嘅茄醬

vicf home 用口罩舗地板

老貓有無watch 過街英雄?

老貓watch湖南衛視

no more ttb

u that deep blue

is U

no buy mask recently

有貓仲有冇開冷氣？

有冇人好鍾意睇返以前香港嘅相

LM always call G

same DNA

點解你可以咁無知

老貓你正評咗?

未watch此post

don't believe

牙中肯定會捉去做dna通鼻測試示範

又有

九龍城 愛民邨建民樓 4513

你究竟摸咗幾多個阿婆嘅手仔？

老貓怕唔怕會中招😰😱😱

蓋老母金句

Agree

virus follow U

樓王,上個post咪講起護照嘅,我遲d會去外國讀書,個study visa係唔係應該轉返用bno好d?我依加手頭未過期得本特區

一班mask crab

巨乳 應該現在一屋full曬

一家兩口計
500個都係頂到8個月左右，2月開始用都係用到10月
那來mask crab

明知特區有可能有變動嘅，緊係用bno安全啲

同埋可以買嚟派嘅，我阿媽就有咁做

分分鐘老貓街邊拎mask，原來用緊樓王嘅貨都唔知

Why no me

何文田愛民邨疫情亦嚴重，建民樓新增一名71歲男患者（#4513），同邨在14日內，至今已有8人染疫，建民樓、頌民樓、新民樓、嘉民樓、衛民樓均有居民確診。屯門田景邨田裕樓亦新增一病人（#4514），已是14日內同邨第7人染疫。

have屯門

500 his sis only

巨乳自己再掃

臺灣製MEDICOM兩大箱

深圳福田現金購物要實名登記

no crab

call g also?

老貓 no fear，u call 霸王 g no pay，仲可以入冊食免費飯

申請7個m記ac 咪可以日日都有優惠用

老貓, will you join

No TVB=生不逢時

香港最生不逢時係邊一代人?

too hot air不了

咁著數都不了？ don't believe

住劏房都幾隻撈

銅鑼灣劏房戶遇竊 失牀底兩勞力士手表 (23:35)

銅鑼灣發生懷疑勞力士手表失竊案。今晚（16日）8時許，居於銅鑼灣利園山道13號一劏房的郭小姐報案稱，兩隻放於牀底的勞力士手表不翼而飛。警方接報到場蒐證，初步將循盜竊方向作深入調查。

郭小姐表示，因早前接連發生搶手表案件，恐防成為賊人目標，遂將3隻勞力士手表暫放在牀底，惟今晚查看時，發現其中兩隻表不翼而飛，共約值36萬元，包括一隻絕版「地通拿」（Daytona），暫無法估計失竊原因及時間，遂報警求助。

老貓科技drop

drop to 0 , 老貓 go IFC

香港都有OLC (老撚貓)

共產了！BLM要求白人讓出自住樓

有SOFTWARE唔賣俾香港喇

HK NO IT

老貓點睇麥記優惠

u?

141 new room measure

2382 仲衰過 282

rich never die?

中鐵建董事長陳奮健墮樓身亡

老貓點睇

有老母帶個仔去深水埗啲摸雀髮廊$30剪個頭髮 剪到屌晒鬼

老貓點睇

IT IS THE BEST

ONLY 奶共 rich 會慘死

我哋正氣rich wont

u is 熟客

老貓去緊

廣告

連登仔個個話寫少左 實際仲高人工

whu u rich in hk?

99% 奶支

why hk house price rise make u rich?

支鬼：要不是鬼們 香港完蛋jpg

rich 因為行事正派

勤奮向上

老貓會唔會響應共慘黨嘅呼籲實行N-1/2人餐

幾十年前已經違反國安法

牙中 need 奶支

★電視廣播()與優酷簽戰略合作協議

no more watching

老貓ready

第一次見 饒慧珊坐 最出面個位，當然死命收埋對腳

now主播好多 視腳板如處

today man show?

off!

Is your duty

Because they know you always capture their 腳板

老貓effect

confirmed 100%

有邊啲港鐵站一聽個名就知多廢老？

何文田一定有
因為有老貓

老貓點睇林鄭quote小鳳組
「從來得失我睇透」

婚紗中背影雙雙遠去

老貓點睇保就業計劃第3期

老貓鍾唔鍾意小鳳姐啲歌

呢個唔識答，冇讀書太耐

X2

4 mon love song

請尊重4獸 and staffs

點解你答非所問，你係咪有閱讀障礙

100%

老貓成鳩日九唔搭八

RTHK新入職社員要強制show腳，枱都冇 冇得遮

老貓點睇lunch 撚 david仔？

no watch

老貓點睇我今日去左行山？

點睇1478 DROP SO MANY

行山群組soon

2382 effect

not relate 1478

TRAP IS CLOSED

老貓me 太耐冇login 離岸ebanking ,被locked 個編碼器都locked 埋，家陣打完電話過去confirm 自己等reset pw

要2個鐘

被制裁

CIA 懷疑u are 支spy

rambo 電擊拷問soon

trap

u 打電話時 US已經trace your location

Man in black come soon

why you so evil

always want 4獸仆街

老貓BAM
PHOTO 2第6格有jer

羊EC 2.0正好多

老貓會唔會回家探牙JOE

why U so evil?

no

danger

連仔bam bam bam

why sudden close AC in this 敏感時刻？

肯定老美覺得有可疑

你求下我 ok?

cia ：this 支pig have something strange, seem a 支spy

give this pig torture

老貓 如果你係忠心D 唔好咁多嘰咭 我地考慮唔報串住

no

i have 大和魂精神

以後見到我哋

哥前哥後

揼骨刷鞋就差唔多

你連上街抗爭都不會吧

點會做死士呀

支鬼 is U

Hi你我係香港人係支那人呀Hi.jpg

你自己噚日確認

老貓學人講大和魂

我唔係香港人係支那人呀Hi

老貓成日假扮日本人

This is 石丸同你講

no

is for u

老貓自己確認係支鬼之後，有21個正皮，不容狡辯好多連登仔「讚」老貓誠實

2008的老貓

2020的老貓

講嗰條友都縮咗啦

why day day no 庾

want watch 濕絲腳today

老貓100%支鬼

老貓 HAVE WORK 時都仲有少少骨氣

自從食咗老綜就變成咁

老貓家陣唔敢貼eat shit.gif ，我哋有圖踢爆佢

老貓點睇今晚有機8號波

佢自己POST架咋

冇得抵賴

圖又係佢自己改既

POST又係自己POST

G

好痔愚feel

中方一共2隻狗互相追逐 老人被狗繩絆腳倒地亡

蓋世寶9個月冇工開 窮到燶要賣車Cut Wi-Fi

老貓，你覺唔覺西張東望個主持利穎怡好撚樣衰？

（請廣傳）已經有唔少香港人被遣返香港，英國LOTR懶人包ver.5

老貓又贏

加強制裁華為，affect your stock

+X哥檔屈人子，有款口罩個盒全部日文，其實支產嘢嚟 江蘇製造

要睇老貓表現了，聽聽話話都仲有得傾

見到話日本城都有

老貓點解會有咁多 torture 嘅圖

老貓要開定新acc, 叫「老貓再世__」

條金魚屎越來越長

賴屎

老貓ac今次真係要RIP
唔知有冇準備定第2個ac

已經ban咗

WiFi 未約滿cut好似唔得

連仔做嘢咁撚快？

好自愚 GIF

真係無咗

rip

uk

只信大日本

信連仔

救救mask?

y u no die ?

LM later die like this

唔係，頭先唔記得影相

老貓

今次4mon打晒人情牌

連仔先放你一馬

望君以後好自為之🙏

連仔is watching U, 睇吓幾快bam 圖，this is warning

係，冇我哋佢bam咗鳥

四獸已多次拯救老貓於水深火熱

連仔一直有J牙中，唔會。

bam某G圖only

No

健康性感

老貓唔感恩，支鬼就係咁

蓋老母真人

no watch ttb

4 mon is too evil

Why say that

仇X

慧X

果d

cia photo disappear

慧禎?

連仔dont like you 狙擊4獸

刪圖係對你嘅警告

下不為例!!

貼蓮蓬圖bam

多次挑戰連仔紅線

連仔對支鬼冇好感，老貓醒定啲

老貓知唔知點解連仔mon住U? 原因就係U成日話佢被電擊，供出我哋，涉嫌屈連仔，佢mon住U一犯版規就bam U

希望老貓以後對我哋尊重少少

似

連仔同我哋一樣出名講義氣

原似老貓 2 5 dna

唔

老貓表示佢成日有呢啲廣告，可以

Using文字mode，cant bam

1、立正抓領

把被審訊者的雙手固定起來，然後抓其領口，對其進行旋轉或者搖晃。這一個審訊方式並不嚴重，也對被審訊者造成不了身體上的疼痛。只是時間長了會產生頭暈目眩，身體不適。而曾經這一手段便出現在伊拉克在押人員阿布·祖貝達的身上。

2、控頭

審訊員用手把被審訊者的頭部控制在一個點上，不能左右搖動，這一審訊方式同樣給肉體上是帶來不了多少的傷害的，也是在精神上對被審訊者的一種折磨。

3、面對着牆站立

這一方式更多的是消耗被審訊者的體力與精神，讓被審訊者面對着牆，但是離牆也有個距離，然後雙腳分開，兩臂伸直，只用手指去支撐整個身體在牆壁上的重量。

4、對腹部進行擊打

很多電影情節裏面也都見到過，對一些什麼也不吐露的人進行毆打，但也只是限於對腹部的毆打，當然也有一些面部上。

5、身體上的羞辱

這也就考研到了身體素質，在很多被審訊員關進牢房裏的時候會將其衣服都脫掉，一件不留，只有在審訊的時候才給他一條毛巾遮蓋，甚至有的一條毛巾也沒有，即便是天冷的時候也是這樣。可以說是給囚犯帶來了極大的身體上的打擊。

6、水刑

這種刑罰會讓人感受到真正的死亡來臨。囚犯會被控制起來，然後用毛巾或者什麼布蓋在囚犯的臉上，然後用水去沖面部，這可比直接用水沖更難受。因為這會讓囚犯產生一種窒息的，快要死亡的感受。

7、長時間保持難度大的動作，也叫壓力姿勢

這種刑罰是讓囚犯做出尋常特別難做的一些動作，並且保持這個姿勢，不能動。就比如讓囚犯跪在地上，雙手拷在頭頂上，然後把他的身體後仰45度，長時間不能動。

8、掌摑

說白了，就是對着臉扇巴掌，這樣不僅讓囚犯覺得是一番羞辱，而且中情局還規定必須要打擊囚犯的嘴唇至耳朵旁邊側頰部位。

9、灌腸

這個從字面上就可以得知，無非就是強行往裏面灌東西。而據記載，當時至少有5名囚犯受到了這種刑。為了避免他們再經過水刑的時候把吐出來，有些人專門灌的是蛋白質飲品，有時候甚至是腐爛物等一些東西。

10、撞牆

將這些囚犯撞在牆上，來回的進行衝撞。看似沒有什麼，時間一長，整個人就是內傷的狀態。而當時的一位囚犯在經歷過撞擊以後還沒有吐露任何信息，就連着又受到水刑，最後才吐露出消息來。

你係咪挑戰連仔唔會bam U?

老貓，連登出啲咩嘢廣告比U?

正宗仆街死

iris healthcare

係呢款嘢，日本有冇呢間公司成問題

律政司書記被控襲擊恐嚇同事 涉稱「斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸」

老貓o的fd黎
又係痴痴地線

老貓又watch tbb

有呢間日本公司

好似要125一盒

老貓點睇今次4獸又救咗你
出晒人情牌叫連囝饒你一命
仲唔快啲多謝我哋

only g worm have

#327今次刪post係最後警告，下次冇人救到你

多謝都冇句，仲負評，老貓你有冇良心

gov :解決 提出問題嗰人 就可以解決問題

係，老貓咪以為自己舊登老屎忽唔會bam, 佢已經冇哂號召力，煩一個

all are evil

肥絲

咁可能係廠設喺支那，個產地係盒底

我叫左連囝放你一馬

4獸新舊登都多次救老貓於危難

4獸 & staff

對你最好

當你good fd

幫咗你求情仲惡言相向

老貓負評咗你未

老貓，你再咁串嘴，試下登出
睇下入唔入得返

logout 就 never come back

老貓請停止恩將仇報式負皮

蓋可以叫連仔bam肥絲

都可以bam你

希望你唔好將我哋對你嘅關懷同愛護

視為理所當然

You are evil

收到了

老貓你諗住點樣報答連仔同四獸不bam 之恩

no try

老貓應生生世世效忠

4獸=支 統治者same

我考慮叫admin bam u

支持

波台many ppl want bam u

蓋清受到波台手足愛戴

dont believe

蓋青你整死肥絲大隻有咩居心？

關ching，我地幾時處決蓋世寶吊老母呢隻5毛波台犬隻？

Ur staff

羊EC can help U

Help 出火?

發覺Android lihkg app功能多過iOS，設鎖定密碼安卓可以用生物認證，iOS嘅冇

蓋世寶做足20年兒童節目 「其實我完全冇興趣！」

老貓點睇藝員蓋世寶

better

邊個來

連仔會唔會 Mon "衞生署及醫管局4點半疫情簡報會"

have庾J

黑人問號？？

係老貓睇開tbb 先咁熟

Tam 育 baby

never, 連仔只J 牙中，早兩年佢喺香港，1:15分除定褲

你大過譚玉瑛幾多年

好似佢以前主力J游b

原來老貓會J 譚育嬰

張國強

老貓當年有冇睇Sunny哥哥跳飛機

唔怪之得你會軟到變滴滴仔

譚育英之前仲有個 方家瑩

sunny is great

睇得出係die hard fans

老貓你今年how old?

老貓你平時打飛機滴出嚟，望住地下一滴兩滴咁樣，會唔會催眼咗自己？

William hung一早參加tv game

very old

Pls answer

60+

廢老

Dont believe

how's about 路嘉敏?

老貓點睇你偶象擔200斤麥子十里山路不換肩，自己就滴滴仔，一事無成？

以前細個成日以為張國強有冇扑過佢？

因為張國強係430隊長 可以命令人

cp

老貓係唔係連仔制裁名單頭號人物

2013

點解你自少就咁淫邪

no IT

老貓當年有冇睇小雙俠

老貓點睇8號波

美國民主黨條競選片俾美國佬瘋狂負皮

coffee still need work

no

rambo name list jpg

請 respect coffee兄

FB見到

4 mon?

懷疑yau b有mon此post

暗示支持石丸狙殺老貓

巨乳變腐乳

去邊道?打風都行山

Starlink 衛星寬頻網速達 60Mbps 美國基本月費 HK$620

老貓，8號風球你都要work

趁大量巴士唔開去左搵死氣喉

一定係老貓唔使講

老貓雖然係巴膠，但咩人都屌

懷疑老貓喺塔門吹走咗，rip

咁多slave等住番工

3號了

十二點鐘老貓都未見人，rip

佢同阿媽喺塔門露緊營

lm

老貓颱風吹咗番支那

佢追風跌親

老貓點睇

有冇手足好似我咁，未落波就返到公司standby

似

老貓RIP

我懷疑卡住係條死氣喉到
D人屌緊佢阻住巴士車人返工

似

老貓趁打風巴士停駛，四處亂屌死氣喉

rip咗，1230未上水，確認

有請治喪委員會

定係佢狗沖落街買蓮蓉包果時跌死咗

老貓安息，去到地府唔好買1478, 牛頭馬面安排咗份嘢你撈，好好做，夠期輪迴再做支那人

一代膠人老貓，喺9號波下rip 咗，享年60歲，國籍中国

大家有乜說話對老貓講？

有啲擔心佢，佢好似冇聽大家意見換外幣，唔知下面見到支幣收唔收

老貓摸手仔播毒害阿婆，落到下面要萬事小心，我哋會燒蓮蓉包俾你

721

老貓再做中國人

lazy coffee

老貓再世__

sick

如果一個人沉溺意淫或邪淫（包括打丁），腦子裡亂想的話，很多身體內的精華就消耗掉了，由於心火重就會消耗腎水，他的眼神一定是游移不定的，沒有定力。

神不足，精力就不足，一個人腎精不充足，外在的神氣就是不飽滿的，非常衰敗的，同時心情都是浮躁的，腦子都是混亂的，容易做出各種各樣的錯誤決定，這叫做心火亢盛，腎水不足。

人一旦出現這種狀態，那就是離這災難就不遠了。

RAP

牙中need著住絲+密頭heel企杏花村拍賣樓廣告

腳味

絲腳水

老貓點睇你用緊既瀏覽器RAP

Why still alive?

why so late?

個風名好似d支鬼ipo

風more, sleep more

lazy

ANY PHOTO?

見到個負皮就知佢死唔去

老貓 is 支肺帶菌者

內鬥 start

今次派出 彩衫人

岑杏賢

巴打識貨

老貓請stop挑撥離間

幾有老婆feel

食完飯俾錢。間定食店部收銀機Windows hang 咗機，搞到全部人手+計數機，收cash

保方 真心慘

老貓點睇 條友既係廢老 又係黑氣石 same as you

老貓 pls reply

保方=老貓

why need 毛撩西？岑又唔need

are u new staff?

拍呢d AV?

i have IE4原裝CD

記得當時週街派

封面寫乜鳩 有曬智能咁

吹到好似外星科技咁

老貓有冇收過法輪功CD

free

照拎

大公文匯呢?

老貓有冇入大學拎condom 當香口膠咬？

why know

咩年代

老貓對自己中国人身份有冇自豪感？ 係咪成日喺公園同廢老講中国點厲害？

今次醒目咗，識油黑哂先post 出嚟

不嬲都油

不嬲都油，不過唔知點解琴日有人無油到條jer 仔，差啲比人bam

老貓點睇Airport

老貓點睇

港人平均月入$4萬 人工之高冠絕全球

g

平波好難做G架……咩都G

60歲

u分化

人哋運動成日希望籌旗，u 卻say大把$$

blue+政府confirmed

can play sm

4獸 is yellow company

WHY POST THIS

國安法is good. 穩定社會we earn more

此post吸引大量 愛國人士in

wrong reply

YOU OPEN THIS POST

yes

奶支人士一定係受到樓主吸引

同一集團成員

似

都唔明why老貓近我哋咁耐

都咁evil

其實一路Live 一路用頭髮刮下刮下 會否好high?

老貓點睇my post so many ppl say easy find money

超人太郎都撐蘋果同周庭

可以拎嚟拍賣

NO PPL 撐游B

老貓有冇睇過喇沙條片

會唔會TW多人，login 唔到，掟去香港？

老貓今晚eat what?

Shit

食屎痾飯 響應習種內循環

big ball

老貓 your taste 認真麻麻

4 mon又話love big ball

游b 都冇 ball

食得好偏

有證據

fake

西面女pk了 要坐最出

肯定俾人玩佢

how about this?

巨乳 開始俾Lihkg仔批鬥

#5

周庭 咪冇議席囉 但勁過曬班議員

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔覺，周庭家陣靚咗好多，日本仔個個睇佢，某人none watch

老貓點睇崇禎係工作狂？

崇禎帝一生操勞，日以繼夜的批閱奏章，節儉自律。即位之初就大力鏟除閹黨，曾六度下詔罪己，惜其生性多疑，無法輓救衰微的明朝。明朝末年農民起義不斷，關外後金政權虎視眈眈，已處於內憂外患的境地。崇禎十七年（1644年）發生甲申之變，崇禎帝在煤山一樹上弔身亡，終年三十三歲，在位十七年。

1966年文化大革命爆發後，定陵更遭到嚴重破壞，保存在定陵文物倉庫中的萬曆帝、后的屍骨被紅衛兵以「打倒地主階級的頭子萬曆」的口號被揪出。1966年8月24日，萬曆帝、后的三具屍骨以及一箱帝后畫像、資料照片等被抬到定陵博物館重門前的廣場上批鬥並焚毀

震~~~~~~~~~~~~~

老貓點解唔去波台開post?

老貓點睇香港特別版？

danger zone

驚我？

魚檔劏魚佬都打贏支鬼

4獸射住，safe

老貓點睇我一再買bitcoin即跌3％？

black gas

勤力的人行錯方向咪仲死得快

7婆娘咁

老貓有冇睇姐妹淘?

好似many girls

似

唔係冇理由咁like football都唔去波台

is ttb

u that deep blue

I am yellow

原來今日有喇沙閃卡事件，睇黎連登好快俾人玩臭

U are blue C

1000%

22歲差落6萬蚊卡數 想死

鬼叫個名叫Edison嘅都鍾意影音部咩

老貓睇緊反黑路人甲?

呢套AV是否暗串香港？（企畫中）

say many time

only u watch this blue station

愛迪生

所以近年瘋狂吹捧 Tesla

New come dont know

咁你夜晚有咩do? 睇cctv pornhub?

深圳地鐵10號線設「華為站」

老貓

need fire

not this

No such need

老貓check自己部機

iPhone突然被植入咗「COVID-19 暴露記錄」

老貓呢排好少 find bug

老貓最愛

=

But have many feet

熱：i am hk ppl

支：give u feet...奶，吸引吧！

熱：（忍不住了）

熱：我是支那人了（雪雪聲）

No 熱
Is 貓

why drop a lot?

記得dad買過，當時好似好貴

mask crab found

點解老貓可以咁on9，經常作啲垃圾對話屈人

Crab

老貓時常誣衊4 mon & 狙貓幫

斷埋轉口港，仲有金融，好快會限制美資買港股同支那A股，冇咗美資打莊，冇美元生水，港股唔掂

老貓：相信政府，唔怕

老貓準備內循環 咩積蓄都冇

老貓仲諗住過幾年食老綜，肯定冇份鳥，香港有撚水再咁落去

老貓話食樹皮一年都得

老貓一起身就會post 剝削 gif

話 rich die 1st

正所謂行行出狀元，老貓可以出返個樹皮食譜、樹皮科學大典

老貓只識嘴炮

睇吓邱大隊係咪反制加美帝關稅先？即係自由港都唔做啦，跟手美帝會加支那關稅

美對支 5000億逆差 vs 美對港300億順差，仲係好多冇彈性商品，例如CPU，軟件，醫療設備，路由器，食物、藥品。。等等，到時通貨膨脹急升

美帝陰鳩佢反制，後面仲有幾招

我最想美帝制裁港共部門唔准用Windows及所有美國軟件

狗隊最好制裁咗佢先，到時用老翻篤灰

但依啲最多係啲 IT 公司停 support，政自己內部裝咗嘅應該會繼續照用？

美帝其實封咗支那唔准用StackOverflow同github，支共港共所謂IT即死

no more windows update，部份軟件要active 同有硬件鎖，例如autocad，冇得再重裝仲唔死

微軟講咗隨時停止供應，概不負責，到時人人學linux

老貓到時BT都冇得用 禁止佢用windows

禁止埋388使用windows嘅話，會唔會去番70年代落證據行打電話

香港好多銀行用緊Windows，禁用藍屍錢都冇得撳

家陣老貓被連仔制裁，唔敢logout，一logout就入唔番lihkg，所以老貓老閪唔logout

HK NO IT!!!

this is 蓋

蓋：福地 好住 好政府 好人民...個個富起來....

想嘔

drop to 0

作者：蓋？

中共党媒：「越來越多美國人吃不飽飯了」

老貓一到十二點就online，又成日講hk no it，懷疑佢係一個失業it 毒撚寫出嚟嘅ai

因為他們吃漢堡包？

DONT BELIEVE

4獸 is yellow

股+mask 雙重襲擊，vicf ifc soon

有線新聞：今日20/8本港新增約18宗確診個案！

d 人 放lunch day day same time

AI來的

點解釋你咬老綜唔駛返工都十二點先出現？

love sleep

just like some ppl love call g

u love call g

老貓以後可唔可以早啲蒲頭?

我啲冗員上午冇得狙擊你會悶

老貓 = some ppl

老貓 too lazy, call g 時自己都唔郁, j 又軟, 連 g 都唔想做你生意

所以惟有落街買蓮蓉包時摸阿婆手仔播毒，報復社會

老貓點睇屯門

地靈人傑

★失內地學生支持！屯門叠茵庭跌租兩成

地藍人支

那是愛民邨

點解你咁想業主死

業主好努力work先buy到house的

絕對唔係靠剝削

老貓點睇？

37刀砍下母親頭顱「12樓丟中庭」 驚世孽子「無期逆轉改判無罪」

靠奶支為生

支令業主rich only

{要不是支，hk完蛋jpg}

Mr.A 會好開心

業主rich根本同 奶支偽人一樣

this post 業主 dont

美國人連牛奶都倒得話人食唔飽飯

no

poor 先最多 blue c

個個都食gov $$

咬老綜咬到良知同尊嚴都none

老貓點睇N無人士
而你有老綜雙/三糧

hk gov use

所以hk反制裁 就係唔俾US申請公屋 綜援

不停 c: dir

777: dir =外星科技

老貓 點解你思想咁偏激 明明絕大部份港樓係香港人買
NOW香港人平均人工有4萬 兩夫婦有8萬 輕鬆買到1000萬樓.

支鬼唱好hk政策

老貓點解你自己唔努力

就成日詆毀人

點解你不願面對 HK EARN MONEY IS EASY

same 思維

pls answer

港人平均月入$4萬 人工之高冠絕全球

老貓你係人肉錄音機?

支鬼：我國富強，美帝食樹皮 concept一樣

聽聞遲啲背唔出嘅人無資格攞老綜，老貓仲唔快啲狗沖去買返本背定先

老貓咬老綜，都係由業主 rich guy pay tax，要 grateful

根據世邦魏理仕《2020全球生活報告》

世邦魏理仕是一家美國商業不動產服務公司，總部位於美國加利福尼亞州洛杉磯

ai

香港是福地

WHY YOU always 收集 my 黑材料

想點呀

to make Lihkg仔u

lihkg仔最hate 人唱好 支屬hk

Stop now!

從未見過真正黃絲 會唱好hk,話hk係福地，生活無憂

只有扮黃的人會咁up(X獸）

扮黃 比 真藍 更可恥

然則，你係真藍？

老貓點睇扮日本人既支那人?

佢肥左少少重撚正

呢啲矮矮肥肥先好砌

依啲好屌

唸起 肥yau b

黎瑞恩look

係要拎黎瑞恩黎比既

肚腩大過波

貓哥like 藍絲藝人

體諒下

近期訪問 中醫 , keep 住搵呢個,
其他中醫只係間中一兩次

new staff?

say many times no buy mask and hk stocks

Why post this

Need fire

why u 唔奶

CP 做乜咁肥美？ 唔通eat 避孕丸副作用？

呢期冇街去，個個Fuck from home

老貓例外

佢奶咗冇回報，俗稱賴錯閪

老貓吼冇人喺走廊擒上氣窗位，裝阿婆換衫

She is too young for you

舊式公屋向走廊嗰邊有排氣窗，以前好多冚家鏟夜晚搵長鐵線勾銀包手袋，冇閂嘅話

new staff?

老貓可唔可以唔好再搞阿婆？

You Are Next One

老貓金句

「Hi 你我唔係香港人，係中国人呀」 喺舊登成咗名言

老貓係舊登大中華膠代表

又扮日本人

老貓係慶回歸群組成員

老貓等緊拎超市消費卷/優惠卷

★ 羅致光：兩大超市將提供“套餐”回饋市民

老貓表示：

老貓點睇

點解你有得屌16歲學生妹 中出口爆自拍乜都玩曬，而我 只能夠匿係房打飛機

來鳥，老貓next

【華為危機】遭微軟斷供Windows 華為加速推進鴻蒙OS

老貓like华为

老貓好快要幫鴻蒙OS check bug

老貓

都係free slave

his duty

老貓:我是中國人.jpg

老猫：我是中国人

一張圖解釋晒

「Hi我唔係香港人，係中国人呀」.jpg

老貓你都唔想移民
係中國人

老貓唔好留下負皮不願面對

個個有份

連仔當日延遲負皮顯示就係針對老貓

老貓平安鐘

quite big

EVIL CAT

see see

#198

十年前你見到既新嘢，依家公司市值都升到仆街。

#198 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

UR 分身

(奸奸)

ur staff or 分身

老貓今日mask 價格係咩野環境？

great rise

u dont need ifc

老貓點睇

貧窮青年：窮到冇勇氣識女仔，月底要捱麵包，死慳死抵

fake news, 幾個月前

識女仔---》扑嘢---〉生仔---》為支增潻slave power

No討論價值

老貓唔抵得人哋買美股贏錢，成日拎香港天線出嚟講

財經台d人買左baba 日日哭song咁款

yau b :這是很現實的問題jpg

你可以齋扑唔生

call g

巴巴IS NOT 美股

冇人去美股買支那股，係嘅抵佢死

call g 通常要帶套

冇咁爽

成日覺得4獸一wake up ，就頌讚and sing this

老貓 G worm confirmed

貧窮青年：窮到冇勇氣識女仔，月底要捱麵包，死慳死抵

100%

老貓 你係咪好想返高登

掛住 joe lam

want以前香港night club d mama

老貓去開輝煌夜總會

AI 廣告對福地的定義

pls reply

「羅致光保就業」首批281間0人公司疑成空殼影子，涉九百多萬納稅人公帑「凍過水」

係咪Google覺得U好快rip, 推呢啲廣告比U?

老貓成日call g小心啲

CP之育成

老貓沙嶺冧把搞掂啦

放心啦 以老貓之力 d女係唔會有高潮

呢個時勢mk中都玩羽毛撩西算

"乜你放咗入去啦"

rthk 波王大對決

突發！警方、消防和海關在元朗、天水圍和八鄉一帶採取反三合會聯合行動

老貓冇得兩蚊搭車去元朗call g

老貓點睇

【最新】繼西灣河警員開槍案，律政司再主動介入及撤銷許智峯私人檢控深水埗的士司機撞人案

你做到邊一個step

屈臣氏返左lv3 口罩

你有冇買先

level 3 好厚，焗，用level 1已經夠

LEVEL 2 平啲 70
LEVEL 3 要 110

老貓點睇, 周潤發 話香港係福地??

發哥雖然已是荷李活巨星級，但他心繫香港，對於香港遇到史無前例的經濟及生活困境，他表現得極之心痛：「唔好講我哋呢行受到咩影響，最前線做餐飲業嗰啲已經死晒，全香港都死晒，仲慘過大蕭條，80年代經濟起飛儲埋儲埋嗰啲都一鑊清晒袋。我哋一定要打贏佢，唔怕！香港係福地嚟嘅！一定會過到個疫情，大家畀啲心機，畀啲忍耐。樂觀啲，咬實牙關，見步行步啦！怨天怨人都冇用，人係要靠自己，總之盡量做好自己，一定要做多啲運動，要有強健身體頂住呀！最緊要個個都身體健康。」

港共派比醫生巡房都係level 1, 普通人用夠

he soon

垃圾廢老

【父親節】酒樓座無虛席 廢老：香港福地來的！

Why so evil

發哥黃絲來

“福地”呢個term好作嘔，好似d清朝d人feel咁

可能偽黃

你就偽黃

福壽膏

紅的偽人唔多唔少都奶過支

你2008夠話自己支那人啦

福壽膏係英國貨
土煙係中國貨

福壽膏二世祖先食得起

屯門區議會為阻止香港人資料被送中玩到咁大

xocat最近load photo好慢

No excuse

過去find牙中圖

唔好要coffee兄做埋你嗰份

源吉林 also have mask

做手信幾好

u rich

no need

代客考試not a dream

老貓，open new post

耶蘇

poor

3秒內送中

dont believe

your 4 mon company say 人人50k/月 起碼

第一個post去左支那server，跟住個copy再send去巴拿馬

所以巴拿馬server唔知道，可以即出post

支共國安mon住U有冇open 好自愚

連仔唔BAN為左俾國安WATCH老貓

老貓點睇

西營盤猝死│餐廳經理昏迷女侍應床上 送院亡 袋中檢2樽壯陽藥

似

總之一句到尾，老貓我哋同U唔係好熟，同國安dog唔好亂講

郭文貴交唔出范冰冰條片，拉得

老貓 open new post

not enough space

no such urgent need

老貓梗加係fraud, 支鬼邊靠得住㗎

鱷魚末段 蠢鳩暗示4獸（尤其蓋XX)

唔好低估大家狙擊你嘅速度，依加好多人狙擊你

好心佢咪咁lazy啦

又唔係唔知自己日上三竿先wake

惡魚話覺得樓價drop = 蠢閪?

仲隨時never wake up

老貓最近翻J鱷魚？

財經台買baba d人 ifc

現在好似冇乜人講all in 700

why?

鱷魚話 睇好支那=蠢西

睇好樓價=睇好支那

去美市仲買支股，抵輸錢

Btw, BABA 有大drop 咩

我估佢都係睇仇狗多

比我哋笑得多唔敢提

★J慧中時間又到了！(155)

老貓陣間係咪上 viutv 又要威又要戴頭盔 今晚好似訪問g worm

似

老貓專幫仇狗打J

Still have some space

鑊鑊唔搞掂手尾

老貓，奶波魔魔bam咗之後，U收起晒佢堆福氣圖，why 唔見U post嘅？

Too lazy

佢好似話想改名做福地圖

老貓點睇你祖国啲同胞洗3000人仔買假取錄通知書都唔攞去call g

chi na=pig

Ewt 好似跌左一跌,買唔買好

老貓執手尾

做咩話自己係chi na pig

all in tsla

老貓有無入tsla

1001